В своём проекте я выбрал тему создания математической библиотеки.
В ней можно:
1)Найти определитель любой матрицы;
2)Найти обратную матрицу;
3)Транспонировать любую матрицу;
4)Найти сумму матриц;
5)Найти разность матриц;
6)Решить систему линейный алгебраических уравнений,
с помощью метода Крамера;
7)Найти произведение мариц;
Для своей библиотеки я использовал знания 1 курса алгебры и программирования.
